import { Meta } from '@storybook/addon-docs';

<Meta title="Introduction" />

<style>
  {`
    h1 {
      color: #13294b !important;
      font-family: "Roboto", sans-serif;
    }
    .subheading {
      font-family: "Roboto", sans-serif;
      font-weight: 400;
      font-size: 24px;
      line-height: 28px;
      margin-bottom: 12px;
      margin-top: 40px;
    }

    .link-list {
      display: grid;
      grid-template-columns: 1fr;
      grid-template-rows: 1fr 1fr;
      row-gap: 10px;
    }

    @media (min-width: 620px) {
      .link-list {
        row-gap: 20px;
        column-gap: 20px;
        grid-template-columns: 1fr 1fr;
      }
    }

    @media all and (-ms-high-contrast:none) {
    .link-list {
        display: -ms-grid;
        -ms-grid-columns: 1fr 1fr;
        -ms-grid-rows: 1fr 1fr;
      }
    }

    .link-item {
      display: block;
      padding: 20px 30px 20px 15px;
      border: 1px solid #00000010;
      border-radius: 5px;
      transition: all 0.2s;
      color: #333333;
      display: flex;
      align-items: flex-start;
    }

    .link-item:hover {
      box-shadow: rgb(34 60 80 / 20%) 4px 4px 8px 0px;
      transform: translate3d(0, -3px, 0);
    }

    .link-item:active {
      border-color: #1EA7FD;
      transform: translate3d(0, 0, 0);
    }

    .link-item strong {
      font-weight: 700;
      display: block;
      margin-bottom: 2px;
    }

    .link-item img {
      height: 40px;
      width: 40px;
      margin-right: 15px;
      flex: none;
    }

    .link-item span {
      font-size: 14px;
      line-height: 20px;
    }

    .tip {
      display: inline-block;
      border-radius: 1em;
      font-size: 11px;
      line-height: 12px;
      font-weight: 700;
      background: #E7FDD8;
      color: #66BF3C;
      padding: 4px 12px;
      margin-right: 10px;
      vertical-align: top;
    }

    .tip-wrapper {
      font-size: 13px;
      line-height: 20px;
      margin-top: 40px;
      margin-bottom: 40px;
    }

    .tip-wrapper code {
      font-size: 12px;
      display: inline-block;
    }
  `}
</style>

# Storybook B2B.trade.

Библиотека компонентов для разработки интерфейсов цифровых продуктов для <a href="https://b2b.trade/" target="_blank">B2B.trade</a>.

Для установки на проекте необходимо выполнить команду:
```text
yarn add @Kirill26/storybook
```

<div className="subheading">Общие компоненты</div>
<div className="link-list">
  <a className="link-item" href="/docs/components-avatar--avatar">
    <span>
      <strong>Avatar</strong>
      Аватар — графическое изображение пользователя, фотография или рисунок.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/components-button--button">
    <span>
      <strong>Button</strong>
      Кнопка. Используется, когда человеку нужно сделать выбор, подтвердить или совершить какое-то действие.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/components-skeleton--skeleton">
    <span>
      <strong>Skeleton</strong>
      Блок предварительного просмотра.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/components-typography--typography">
    <span>
      <strong>Typography</strong>
      Текст. Любые текстовые элементы на странице.
    </span>
  </a>
</div>
<div className="subheading">Элементы форм</div>
<div className="link-list">
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-checkbox--checkbox">
    <span>
      <strong>Checkbox</strong>
      Чекбокс позволяет пользователю выбрать один или несколько элементов из списка.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-phonefield--phonefield">
    <span>
      <strong>Phonefield</strong>
      Поле для ввода номера телефона.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-radiobutton--radiobutton">
    <span>
      <strong>Radiobutton</strong>
      Радиокнопка
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-select--select">
    <span>
      <strong>Select</strong>
      Выпадающий список.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-switchbox--switchbox">
    <span>
      <strong>Switchbox</strong>
      Переключатель. Два положения — включено и выключено.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/элементы-форм-textfield--textfield">
    <span>
      <strong>Textfield</strong>
      Поле для ввода текста и чисел.
    </span>
  </a>
</div>
<div className="subheading">Отображение контента</div>
<div className="link-list">
  <a className="link-item" href="/docs/отображение-контента-collapse--collapse">
    <span>
      <strong>Collapse</strong>
      Скрытый блок. Раскрывается по нажатию на заголовок.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/отображение-контента-modal--modal">
    <span>
      <strong>Modal</strong>
      Всплывающее окно. Показывает контент поверх основной страницы.
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/docs/отображение-контента-popover--popover">
    <span>
      <strong>Popover</strong>
      Popover можно использовать для отображения одного контента поверх другого.
    </span>
  </a>
</div>
<div className="subheading">Дизайн</div>
<div className="link-list">
  <a className="link-item" href="/story/design-colors--colors-list">
    <span>
      <strong>Brand Colours</strong>
      Световая палитра
    </span>
  </a>
  <a className="link-item" href="/story/design-icons--svg">
    <span>
      <strong>Icons</strong>
      Список иконок
    </span>
  </a>
</div>
